【獨家】李東海小學校長疑不堪壓力 入住沙田醫院精神科病房

天水圍東華三院李東海小學女教師疑不堪壓力，上周三（6日）在校內墮樓身亡，後來被校內其他教師揭發死者生前屢遭校長羅婉儀壓迫，事發前一日更被召到校長室責罵，被勒令要重寫「悔過書」。事件曝光後，輿論矛頭指向羅婉儀校長，羅一直沒有公開回應事件，並於周日（10日）起向校方請假。消息指，備受批評的羅婉儀，懷疑不堪壓力，日前到威爾斯親王醫院急症室求診，再被轉介到沙田醫院精神科，目前入住該院精神科病房。

記者今早到過沙田醫院精神科病房擬探望羅校長，病房護士先查問記者是否在病人的探病名單內，該名單只列有羅婉儀的親人名字，其後另一名護士聽到記者是前來探羅婉儀後，即改口稱病房內並無此病人，並着記者離開。病房內有一名方型臉戴眼鏡的中年女病人，戴着口罩半臥在病床上看雜誌，但記者未能確認她是否羅婉儀。

女教師墮樓事件曝光後，羅婉儀一直未有露面回應及解釋，並隨即休假，東華三院成立獨立調查委員會處理事件，隨後羅的facebook個人帳戶工作狀態亦改為李東海小學的「前任女校長」。

[url]【獨家】李東海小學校長疑不堪壓力 入住沙田醫院精神科病房

垃圾 咁就精神病卸膊

未撚扮傻呀屌你老母

【獨家】李東海小學校長疑不堪壓力 入住沙田醫院精神科病房

壓力大就自殺啦

更係成日發夢林老師揾佢

扮傻啦擺撚明

渣架

快快趣form 123算啦

比個精神病做校長，唔怪得啦

身有屎

咁就想走得甩

益撚咗佢啦

做惡人心理質素咁低
渣ga

壓力大咪搵個教師畀你鬧囉,又唔係第一次

賤人等天收

依家d廢老真係唔捱得
畀人屌兩句就去睇精神科

跟住自殺
你都有今日啦

入去養老?
之後係咪轉院去東華旗下

岩啊 醫護唔該綁9住佢，日日幫佢插尿喉

邊個咁得閒負皮

扮傻，攞白卡，之後天下無敵

米系
學下禾土也5p子口甘和平口麻

有得精神病房，
仲咁他條睇雜誌

幾個post一模一樣

play victim card 又贏

3個posts 同時出

廢物, 咁易就入院睇精神科, 唔捱得做乜撚野校長, 完全唔合格

咁就想唔撚使死，出嚟填命呀

即係仲正常扮緊傻囉

97家有喜事

扮何B仔

高人教路，病左無人郁得你，糧就照出

扮癲搏甩身

唔可以放過佢 一路狙擊直至佢入青山

毫無悔意，食撚屎啦屌佢老味

一定要鋤死條八婆 以為人命咁好玩啊啦

醒喎！一咭傍身

佢係校長點會唔識勞工例

紅衣自殺

記得比住院費呀死仆街

扮傻呀？
出番嚟咪一樣有排受
收皮啦死肥閪

扮乜撚野不堪壓力啊屌你老母，係可憐都可憐個被你害死個老師啦，我屌你老母
你不堪壓力咁你又有冇體諒過被你施加壓力嘅老師啊，害死埋人添喎，乜你都會感受到壓力架咩？
你係殺人兇手就係殺人兇手，改變唔到架啦屌你老母教畜，襯地淋啦

最多120日
五分四糧

千祈唔好咁撚早死呀 最好長命百歲 百病纏身 每日都生不如死

我都覺得有人教佢路，真係屌佢老母閪

屌那星，迫死人自己就扮病逃避責任，唔諗下自己當時點樣迫害林老師呀？

之後隔幾個月出返黎
中間幾個月有咩大新聞
有其他意外 甚至其他出人命既事故 noisy過呢單
世人就善忘

唔係講笑 我都係五十步笑百步
略略問吓 唔知有幾多人仲記得 虐死陳瑞臨果對父母3月25日先審
同埋早幾年荔枝角中華基督教會基真小學 十歲小童墮樓 學校先call st john 校內救傷隊 都唔報警單嘢

雖然呢兩單同呢次事件成個性質都唔同 但真係 感覺好快就冇咩人記得

至少病既期間唔炒得
buy time揾律師
份工一定冇
亦唔洗旨意重返教育界
但可以同律師研究點避免俾家屬告疏忽

佢都幾好戲

終於感受到壓力嘅滋味咩 命填命啦仆街

一定係東華教佢咁做啦
學足連登仔去拎白卡

唔好扮傻搏同情喎屌你你老母臭閪

唔洗
你話有自殺傾向已經得

真 攞白卡即刻變無敵金身冇人搞得佢

有撚壓力咩，而家好他條咁睇雜誌啊

佢係萬中無一架
咁大個人腦筍都未生埋
佢結左婚未架
冇啊
咁都好啲，唔洗累人

雖然我唔認同逼死佢嘅做法，但點都無辦法同情佢幫佢。

留意番，首先係佢逼人寫悔過書要人揹起哂某件事嘅錯，然後用校長身分去為難人地要人地病住咁番黎再重寫悔過書，依加逼到人地跳樓死啦，佢就唔肯出黎回應番揹番起件事，仲要玩到有精神病入院都唔出黎回應。

難聽啲講，無人知佢係真病定扮病想搏人同情，佢逼得人地去揹某件事隻鍋自己依加又唔識出黎揹番起依隻鍋，有口鬧人就無口話自己，就算佢真係病咗我都唔認為值得同情，出黎回應咋wo，寫番份悔過書都好丫，好難咩？佢當初都逼人寫悔過書啦，佢唔滿意仲叫人重寫都得呀。

香港幾百間中小學，間間都有校長，人做校長佢做校長又唔見其他學校會逼到老師跳樓？依個醜人會否做得太出神入化，醜到令人頂佢唔順。

得你壓力大就得
老師壓力大又當人無用
屌你老尾

係咪林老師晚晚搵佢

扮撚晒傻
入去坐幾個月等風聲細啲又返生

見到 >__< 都知係曲線啦下話 lol

一睇就知
扮傻 避開責任
耶撚wo, 有事就識避, 無事企道德高地屌7你

正 精神病房啲職員最鍾意撚狗

屌佢老味 扮傻卸責
真係人不要臉 天下無敵

有無人一齊去探羅校長

精神

跳樓死啦仆街

留返俾林老師啦

著紅衫跳樓好撚猛

冚家鏟，咪撚以為扮傻入廠就甩到身啊，有啲野係要還架

系😂珍系想渠死（≧∇≦）

仲有心情睇雜誌即係冇事啦

扮病垃圾

呢條友醒目到

想拎白卡

Sorry, 我都唔想咁諗，但我覺得似扮野

組隊探病

認玩 高手

又出絕招

有冇諗過俾人迫到死係咩感覺

唔駛出黎交代
病假唔炒等繼續出糧

贏撚哂

條死仆街終於知咩叫壓力啦咩
比你逼死果個老師當初承受既痛苦多過你宜家幾多倍
宜家少少野就要睇精神科?
入青山過世啦你

唔好扮病搏大眾心軟同情啦
香港人最叻善忘
但你偏偏又做新聞想提醒返大家自己幾賤

原來依家校長逼死左人仲可以安心扮痴線入精神科睇雜誌

呢個世界真係對壞人好好

好橋

唔駛出黎交代
病假唔炒得 有得繼續出糧

贏撚哂

有冇人組團探病

巴打心水清
連登仔死啦 迫到人地精神病又要比左膠大愛撚批鬥啦

想問精神病科病房可唔可以好像普通病房咁，係准許探訪時間內, 自由進出探訪?

扮有精神病就諗住無事?

晚晚俾鬼責

返自己屋企

想去探佢

仲要係facebook轉埋status

扮可憐

唔可以，有護士同hca係探病時間 check過係病人指定家屬or朋友先入得去探得，記者一律都唔入得

份糧包左？

苦肉計，扮可憐，免罪責，太可惡

Miss返嚟搵佢，嚇到入院

一命賠一命咪無事

呢種人叫佢自殺便宜左佢啦 應該等佢坐監再名譽跌到谷底 生活係殺人兇手個名義折磨之間就岩

死肥婆咪扮野扮可憐博同情

即係逃避責任啦
依家連出來講句野都無
抵俾人追擊

填form 7 唔好出返黎

幾時有Metoo

洗唔洗登記身份證? 定係UP到個名就已經OK

迫到一個人要用死諫
你就係人地既壓力來源
依家調返轉 講人地對你造成壓力
惡人先告狀

屌你老母
害撚死人之後仲去住精神病房？
我屌你老母呀

似想拎白卡 升Lv

戴着口罩半臥在病床上看雜誌咁精神
又扮病一排出黎再戰

幾撚醒，唔係扮傻搵鬼信咩

3年A班劇情

病左唔撚洗返工呀

出黎面對社會啦八婆

拿！有精神病仲可唔可以做校長先？

戇鳩

單新聞個標題黎架

同佢同院嘅病友幾時先會出手做嘢呀?

扮撚哂野

比你害死左個位老師壓力仲大啊

唔好比件事淡化

扮病

時間夾到正一正，又唔炒得

仲可以攞肥雞餐

高手

精神病?係唔係晚晚有個著紅衫女人黎搵你呀？

識玩
好多爭人錢 博快d拎公屋都用呢招

咁快入到? 起碼排52個禮拜喎！又有特權?!

仲有咩方法可以令佢收皮

精神病唔駛返工?

遲唔精神病早唔精神病
而家就精神病潛水
On9都明佢想點啦

住院住唔到好耐嘅
既然大家咁想見下佢本人
係沙田醫院前面派傳單
講下呢位校長最近做咗啲咩
等其他病人嘅家屬攞到啲傳單
見到佢都有副嘴臉俾佢睇下
令個校長由假病變成真病

比怨靈搞👻

屌你老母扮傻

終於畀佢撚攞到免成金牌！審果陣就話病，審完就好撚返晒。

咁大壓力跳埋啦
做戲做似啲啦

扮精神病就想過骨？屌你老母

咩病房呀 想探下佢呀
乜撚嘢不堪壓力
以為屌人老母唔駛付出代價？

擺撚到明扮嘢啦屌你老母
死番出嚟啦柒頭

俾你壓迫左咁耐，病左都要返學既老師都頂到
你一校之長唔係唔得呀

屌你老母校長

扮傻避風頭
過咗呢個月換完主席再出返嚟繼續做校長
明顯後面有人安排

佢依家話有”精神病” 咁就又唔炒得佢又有人工收 真係正仆街嚟 全港校長都係蛇鼠一鍋

而家仲可以話因為精神問題配合唔到調查，幾識玩

識玩呀
精神病唔炒得呀

比我就做戲做到自殺 咁先有人信
羅船長 識做啦

咁唔捱得架 比人話個一個月就入精神病院
難為人地老師比你鬧左咁耐呀！！

識玩，有個萬一就話精神有問題

扮傻博攞白咭
炒又唔炒得，第日又有福利攞，隨時仲有班智障保佢
冇得輸

學宋世傑嘅

扮病
逃避
搵人去探下病啦

你話痴就痴架喇，唔使醫生證明？

呢個死肥婆識玩

扮下野先

一個人要扮傻扮痴真係咁難咩？

貼街招啦
等沙田街坊都知道下發生咩事

一招扮儍撚咗，就廢晒所有調查委員會，冇被指控人嘅答辯，所有調查及結論(尤其是與指控人有關的)都係片面、不完整及未能反映全部事實。
調查一完，佢又好翻晒，吹咩！

好明顯係扮

一定有條有食力嘅契家佬/婆喺背後

無嫁啦，用得呢招無人郁到佢，9成因病提早退休，咩責任都無

個女人入埋殮房就當佢真係病喇
仲唔死返出嚟返工？

唔知點解感覺似係東_啲人教佢

仆街，扮有精神病

精神病係免死金牌黎
殺死人都唔洗坐終身

大把人扮痴入青山無耐好番社工幫佢排快隊拎公屋

做到校長緊係高層d frd嚟

講真話就話會查啫 有撚野查到咩 呢啲野咁表面
其實又有咩實質證據可以攞到出黎鋤死條八婆
依家條八婆入埋精神病院 可以close file 嘥返
所以分分鐘教路既人真係東嘩

屌你老母 八婆落地獄啦你

有精神病record仲做到校長？

抵撚死
俾條繩佢自殺啦

好識玩喎老狐狸

認同你都要講句

咪呀
未你老母
打撚夠鄉音未呀

係時候矛頭轉向佢條頭馬蔡副校，呢條撚屌都應該係第一幫兇，唔好放過佢，要佢兩姐妹從此晌呢行消失

拎白卡

唔係想拎卡搏無得炒吧

收皮啦，有無聽過咩叫殺人填命呀

已進入無敵狀態

精神病唔使返工咩，記得寫悔過書

呢個校長真識玩，咁就唔洗再回應問題

組團去探下呀校長啦 咩病房呀

屌你老母

你都覺得自己有精神病就快啲開直播跳啦！

話唔定真係中左招呢

精神病可以請病假，人工照出，高招

幾時跟埋去跳

扮傻屌你老母

想用精神病做抗辯理由

會問過病人係咪真係家屬先俾你入

扮慘？
快撚d自殺啦

佢開live直播屙舊屎即刻食返佢我就信佢傻喇
而家係sick leave戴住口罩坐響度施施然睇雜誌
識嘆過比佢逼果d教師好多囉

今次事件俾全香港人看清楚啲校長其實係乜嘢人

見鬼？

請病假唔使做？

龍心 劉馬車 女大丁 扮傻都要拍片啦

你學女大丁拍條扑野片我就信你有精神病啦

病友要多多關心佢呀

請問∅∅(會員#236401)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

學下啲高官啦 做埋咁多仆街野都面不改容
咁小事就精神病 渣ga

唔死都冇用嘅人渣
不過我祝佢長命百二歲百病纏身

老師晚晚搵佢收悔過書？

Vol得入去就咪想岀番黎喇 到時直接cert佢算啦

有用 出唔切國咪扮傻囉

係，我哋想逼到佢死，咁點樣？

呢d廢老先識玩
精神科完扮傻唔洗上身
外界咩評語都唔洗理
一句有精神病收工
就算比人炒左無校長做又可以拎津貼
你都無佢咁撚醒

想扮傻 寫幾份專家報告就唔洗上身？

過幾個月出番黎又話有情緒病乜乜柒柒，吹撚到好後悔而自己控制唔到，社會輿論只見樹林不見樹林，淨係一味識講死者為大唔理性

[獨家]情緒病人的剖白--逼得自己與他人太緊:「係咪要我死埋先安樂?」

呢個女人真係好野 搵咁多真係有事睇私家la

真係算死草

望佢俾啲真既精神病人搞

扮精神病甩身

識人住緊沙田醫院精神病房

填命啦 扮痴線咁低章

點解有人會覺得佢受壓，呢種人係唔會因爲累死左人而有壓力

善有善報，惡有惡報，不是不報，日子終到。

最好玩撚到佢登報頭版
大撚大隻字
屌你老母扮精神病羅校長
睇你扮得幾撚耐
你條仆街西女人
自殺老師單野諗住扮下野過骨呀！
我屌你老母啦
你夠撚薑既，拉撚埋記者
去裝香俾個老師
問佢做咩要自殺呀
屌你老母

有fd喺沙田醫院ward 八掛到個校長話自己係見鬼
似係真尋仇多過過精神病 大佬紅衫自殺喎

咁慘慘豬呀
不如等我地南亞仔帶齊人去探病先
全天候24小時照顧你

屌你老母話知你瀕死狀態定點啦，唔交代番清楚就唔洗諗住過到骨。全港實記撚得你幾咁狗賤，仆你個臭街月入十萬就係度持勢凌人，全家俾生滋狗屌到反皮生蟲啦屌你個臭尻閪

認同你
香港人真係善忘

希望係

有冇人係精神病院做 快d玩殘佢啦

在病床上看雜誌咁chill🚬🚬

我自己都係㗎咋
希望有一個人兄 好似屌admin屎忽契仔數咁記住佢
唔係逼死佢 係佢一定要俾個交代

始終我只是港豬好快善忘 信唔到自己做到 希望有人做到

8多d啦巴打
最好鬼上身
面對鏡頭食屎
叫自己做食屎狗，爛屎最好食

其實連登仔一早已經唔記得左啦
好彩有記者又爆料

一睇就知係扮嘢

寫翻份悔過書比公眾啦，寫寫寫咁撚中意要人寫呀嘛屌你老母

圖

好想你睇到呢堆回覆
做乜唔回應？唔敢定係唔知點回應？
你原來都會感受到壓力
咁做乜當初要迫死人

仲要著姓衫搵佢

新聞度講

唔好撚扮哂野 扮精神問題係到求人放過佢

哈哈sorry
無睇哂就急不及待咁留言
咁即係炒左啦

紅衫跳樓好猛架

最好住返幾個月，食藥食到痴痴呆呆，然後精神科醫生diagnose唔到任何病， 強制出院，返到屋企比鬼搞，吊頸自殺做凶宅

自己入去避喎
點會123?

惡鬼纏身
晚晚訓唔著

已經唔係辭唔辭職既問題⋯⋯

點解唔係去大埔

入醫院好寫埋悔過書
過兩日好交喇，唔想照你肺

不過邊個批你病假

係 逼死個仆街身心舒暢

佢醒呀，搏精神病東華炒佢就係歧視

當姑娘派藥果時佢偷偷掉藥啦

羅婉儀有精神病？

根本思考精密心腸惡毒

林老師晚晚報夢同佢傾下計，開解下佢囉

咪on9啦, 校長都可以好好人。
邊個話校長一定係醜人角色

肯定有人教路 入去扮可憐啦 屌你老母

羅校長，夠鐘食藥喇

識玩一定係咁玩。學校郁唔到佢，焗出糧; 調查又做唔到落去，佢一味話自己精神狀況不佳，唔適合作供，冇人吹得得佢脹。

單野基本上冇得查落去，老師白白犧牲

明顯vol form啦

人佢就殺左， 依家後補張白咭話有免死金牌， 不如捉佢入青山睇下真傻定假癲

沙田係informal ward唔洗簽form

Miss lam你在天之靈唔好放過佢呀 冤有頭債有主呀

上左身

鬼片情節

出翻黎咪又係晚晚搵你 避得幾多日

咪撚扮抑鬱呀
鬧人果時又咁好火?

個校長風聲冇咁緊又會出番黎
到時唔該D老師唔好屈服o係佢既淫威

好似話頭七果日開始出事 姐係13號

好撚興奮
希望老師做到野

呢條八婆咁識玩，想像到做校長嗰時一定當啲教師狗咁撚

好難講
佢依家落唔到台 順勢話自己撞鬼入青山
住番一年半載出番黎仲邊有人記得依件事丫...

學校又唔炒得佢 唔係比人話歧視

係咪成日見到林老師呢

幾時以死謝罪？屌你老母死教畜

入去避風頭，等件事過左就出返黎風流快活

有無人做沙田醫院，出黎講下條八婆真傻定假傻

濫用急症室

似扮傻入去避難

精神啲
臨時演員都係演員嚟

紅衫仲要學校，唔到你唔信邪

似

大曬GA

咁就精神病？ 咁林老師日日比佢咁逼點計啊

根本開始做嘢 又聯署 又話入醫院博同情

屌你老母啦 教畜

長知識！
咁即係係人都入得？唔一定123或者vol form先入得？

點解唔轉去葵涌醫院？

咪係 屌你老母平時咁樣對人都預左架啦
無啦啦死左人良心發現癡左線?

*只見樹木不見樹林

快d塞佢去食屎啦護士姐姐

會唔會有記者入埋去查？

學守護神套垃圾劇入去恐9佢？

校長文化之一

On9至真，而家有精神病紀錄，第時想做老師都難。有種咪扮成世囉

唔洗
好似普通入院咁

咪撚出返嚟呀屌你老母

帽事嘅

擺明佢上面大粒嘢做軍師

咪係 根本成班蛇鼠一窉

唔聽電話
再帶定雜誌去醫院訓幾日
搞掂

死肥閪最好住一世院唔好出黎，出到黎繼續狙擊佢 而家係一條人命，唔係一份工咁簡單，扼殺左一個人一生同埋人地都係人生父母養，屌你一撚啲悔意無 仆街 扮病

條賤婦識去沙田醫院咁舒服呀

有冇記者，支持你地繼續上門採訪

賤女人3招: 一哭二鬧三上吊

壓力？
有冇諗過之前迫到跳樓個女教師有幾大壓力

一冇老師鬧就谷到要睇精神科鬧老師真係抒緩壓力嘅好方法

東華肯做嘢
咁就鼓勵今年捐款，支持公正處理

飛行模式

有時間又可以玩 candy crush 睇雜誌煲劇 或讀多個碩士又得
最緊要係有人工

醒目呀 攞張白卡有排玩

送去青山就啱

個p fund一路滾，滾到拎得返就藥到病除，高呀

以為扮精神病就可以卸責啊，

唔好意思冇人信

晚晚嚟搵佢

送條八婆入青山， 之後唔好放返出黎

咁公開都住係咪特登做戲
不過沙田精神科收輕微果d
入面冇乜野，純粹悶

都老啦，話病拎退休金唔出奇

高招，佢應該徵詢過好多法律意見。

大家去關心一下校長

勁過地盤佬扮工傷

可唔可以提早退休， 拎退休金？

攞白卡保長糧

張醫生紙可以令東華郩唔到佢

緊係為左咁啦, 病左出錯, 拎到退休金
無病出錯, 拎唔到退休金

明顯係劇本嚟

咁搵東華高層證實係咪已離職囉！
估黎做乜？

精神病大撚曬呀？條人渣逼撚死左個老師呀！

同朱經偉單野差唔多囉, 拖到拎哂錢先開估

兩個都係乞人憎既人渣
但朱經偉都冇呢條八婆咁嚴重

賤撚到搏痴線保住份工

冚家剷 真係要迫死依啲仆街先得

做人做到咁狗都有

條木咀最好快撚死。
日日屌柒個老師逼到人跳樓， 一命填一命啦！

使唔使組團探羅校長

落地獄啦死仆街

組隊探佢啦

d耶撚話做幾多仆街冚家鏟野都好
有悔改信主就上天堂架啦
講幾多大話害幾多人都冇問題架

點解啲賤人永遠都可以傷害人之後施施然甩身
丁可欣又係咁，呢條死八婆又係咁
一諗到呢度我就好唔開心

Vol 入架啦

On9仔

有冇沙田醫院做既，出黎講多點個校長情況？

推

快撚d死啦

條八婆諗住攞張白咭就當免死金牌，真係咁大壓力就自行了斷啦

為人師表做錯野唔識得承擔，反而用埋啲下三流方法拎白卡卸膊

快啲死撚左佢啦

人不要面天下無敵

到校長都自殺之後，揭發背後有更大勢力逼佢咁做例如東華

唔炒得佢，最多有百幾日有薪病假，可以拖一年半載，呢段期間唔可以請新校長，阻住成間學校發展。然後班讀屎片聯署校長就會話因為網上欺凌，傳媒炒作令件事變成咁。隨住件事掉淡左，件肥閪復出，大家就算再屌佢，佢已經可以由施害人變成被害人，話自己已經因病返唔到工，貢獻唔到學校，就算之前有咩爭拗，都應該向前看，重新上路。佢係耶撚，到時再搵幾個牧師撐場，真係有機會比佢博到大霧

進入無敵狀態

扮病搏東華唔郁得佢
狗招

垃圾

我係校長會就馬上同個八婆畫清介線
仲要保佢
唔知諗乜
本來唔關事
而加成行變埋公眾敵人

逃避又可恥又無用 出黎面對啊

因為大家都係身有屎，兔死狐悲，焗撐

扮有病避風聲

禍必及家人/朋友
睇嚟真係要嚟個全民大起底

殺人償命

仲要浪費公共資源

同全校學生上一課
為求個人利益 要走精面 誠實係傻仔先會

真係賤骨頭

仲意為羅婉儀不堪壓力入住和合石

希望佢唔係扮,咁就好啦

有冇得去探病

做得校長，仲要虐待能力一流嘅人，抗壓能力一定好強，入精神病院假到不得了

條氣最唔順就係佢人工咁高， 唔洗做有糧出， 仲可能拎到退休金， 真係肥肥

苦肉計咁老土

呢單野玩完 東華話要一年半載先會有結果
王賢誌都打返平時打既卡

係精神嘅

校長

幾時自殺

有冇絲犧牲下，入去沙田醫院做病人同校長好好相處下。
發夢精神病唔會打人，打左都好正常

死左都唔抵可憐
不過唔死都無所謂，長命百歲 百病纏身

誤人子弟咪就係呢啲撚屌教畜囉

佢唔扮都唔會係教育界搵到第二份工啦，邊個夠膽搵佢做校長？唔驚又有老師跳咩。

咁扮下傻，最少炒唔到佢要焗出糧，索得幾多得幾多，冇得輸

犯左咩法呀佢？ 最多都係炒左佢咋

死得未？

苦肉計是三十六計裏的第三十四計，敗戰計的其中之一。這是一種特殊做法的離間計，己方故意傷害自己，然後利用血淚換取敵人的信任，再行反間顛覆敵人。原文為：「人不自害，受害必真；假真真假，間以得行。[1]童蒙之吉，順以巽也。[2]」。
中國老百姓智慧

唔係頭七正日做法事
邊度招到魂

有最新消息update係真傻定假懵未

呢d可能佢本人先知

一命填一命

羅校長咁多計仔，這解釋了她為什麼可以在眾多老師中「跑出」成為校長！
善良的林老師怎會是她的對手，可憐老師們長期被她玩弄和欺凌！

早兩星期仲屌緊人
點先可以咁快入到去

教育碩士話：
這叫範式轉移

真傻可能性<5%
一個人好地地咁易幾日之間變傻咩

仆街啦扮病
你害死人呀
血債血償
一命賠一命啦

喺中國人社會，誰大誰惡誰正確

老師自殺，命就無左
個校長而家去一轉精神科，炒佢就歧視殘疾，大不了提早退休，有咩用？

仲要俾啲睇開娛樂版嘅師奶話做壞榜樣

校政專家批評王賢誌太高調
2019-03-1820.3K
要聞

雷其昌

【本報訊】李東海小學女教師林麗棠墮樓慘劇，引起外界多番質疑校本管理制度成罪魁禍首，令教師投訴無門、校方自己監管自己；但曾改革七校校政的「校政專家」雷其昌認為機制不存問題，「係人嘅問題」；又斥事件中應為最高權力的校監從未現身說法，踢爆不少人根本不諳校政，只顧「掛名去威」，甚至叫被投訴的校長代撰回覆投訴人。

雷其昌昨出席《城市論壇》時表示，《校本條例》本身不存問題，不少學校執行得妥當，但雷指過去七度改革校政所得，往往發現學校有自己監管自己的問題。他舉例有校長曾被投訴「掛名去威」，而不懂校政的校監會將處理責任交回被投訴的校長，故「係人嘅問題，唔係機制問題」。

林麗棠墮斃一事，辦學團體東華三院和主席王賢誌反應迅速，雷則批評「咁嚴肅嘅事應低調處理，唔應該咁快有方向性（處理方案）；我唔理你出身戲劇世家乜都好，你唔能夠將件事一個高潮、一個高潮咁上」。雷強調應低調處理，呼籲王勿「好心做壞事」。

叫你地收聲唔好嘈

攤凍件事算數好無

香港啲仆街何其多

低調(x
淡化(o

其實條有係唔係假膠 起 或者同條友有仇
原本都少咗人留意 俾佢咁講一講 全世界又記翻起

呢D咪佢地一向行事手法囉, 低調, 淡化 , 淡忘, 無左回事

所以個呢D黑暗事咪KEEP住發生囉

佢可能唔知人地背景

繼續推，唔好放過肥閪
唔好比黨鐵單野cover左

垃撚圾

推！

有d覺得佢扮嘢博同情
等見事淡咗先上水
如果係真就抵佢死

賤臭西

隔離新聞個頭入精神科依頭就放料出黎話減免刑罰出埋糧俾佢
屌你老母

各位諗下方法就算佢入院都keep住狙擊佢
唔會俾佢扮傻成功

拎埋白咭，炒唔到，應該有上連登取經。

上晒報，想玩攤凍放生

迫死咗一個人，高調迅速處理，同佢以前係藝人有乜關係？

唔好比個post 沉
仆街校長

係咪夜晚訓唔撚著呀
試下跳落去解脫丫

希望班醫生可以專業啲check真啲
confirm冇事就好趕佢出院

賤種

幾時比隔離床位搞到有真精神病

屌你老母死仆街

扮病啦呢啲臭閪城附咁深

個賤人呢 ?

岀黎面對啦 八婆

一齊組團去探病喇

攪下班姑娘，好快就掟條仆街八婆出院

入去咁多日 校長真癲未？

推
推埋佢老母

精神病病友

扮病 出黎受靶啦

係，我想個校長佢快D去自殺，以命賠命。

出番黎未

點解冇人組隊入去？

垃圾校長

羅八婆 死撚左未？

又沉

匿一世？

有無巴打一齊組團探下校長

肯定東華三院班友 賤種機構

礦工仲唔炒？

請左病假唔撚洗做呀死八婆

死得未

想沉

香港人真係好善忘
狗鐵炒一炒就唔記得晒

有薪病假得120日, 過左炒得啦
再者, 嚴重犯錯即炒係就算有病假紙都冇用, 可以即炒

係想佢死，依啲人渣死不足惜

起碼要等調查結果出左先證實到犯咩錯
但有權炒佢果個又唔係目前查緊既辦學團體
如果校董會唔炒而佢又懶死唔走理論上可以乜事都冇
不過當然目前個勢佢就算冇人查佢都要自己辭職啦

onono

東華講左最少要調查一年啦

話時話出院未？

出嚟啦！仆街

羅校長！到你夠鐘出嚟寫悔過書喇！

唔準沉！！！pushhhhhhhh

精神病人係咪會易d有自殺同被害傾向

沉啦

Push

仆街，點解你仲未死

組團叫佢死出來

出咗院返得工未

忘記哂？

就嚟拜山啦羅校長，出嚟上山收悔過書啦

記者再探下佢啦，俾D愛心

係

毋忘仆街羅校長

出院未

佢係咪諗住住夠佢幾個月

屌佢老母

負責未

死肥婆校長害死人肯賠命未

跌左一蚊

肥閪出嚟未

出黎啦八婆

肥閪!

唔好比佢停

哇屌 3月post 無啦啦上翻黎， 我又幫手push下先 百婆賠翻條命比人啦，小心d慢慢黎搵你

女人有權真係CLS

以後提起東華就記得呢條八婆同黃賢誌

羅校長係咪已經冇再出番嚟啦

仲未死返出嚟

攞有薪病假攞到幾時

幫手推

pish

出院未?

Hello 校長

校長條八婆踢咗自己出校